Angela琴晚同我講佢好唔開心

佢話自己好抑鬱
比人屈 話件事已經過左去
即使以前玩到點都好 都已經過左去
大家係咪要逼到佢好似backup佬咁要食住抑鬱藥過世先開心?

大家放過佢啦好無
佢真係好女仔黎

你地咁樣JER住一個好女仔
良心過唔過意得去

只知道沙Sir失了蹤

Angela已經改過自己
唔再玩後面

不知道警棍這麼重

俾人成條入哂
真係慘 毒撚女神形象冇了

重申一次 黑警害人 禍必及妻兒 知道係黑警仲痴埋去都係死蠢

點解要屈個好女仔呀
佢都係受害者黎

好喜歡她

但成個西都係黑警啲精，
啲dna留左係個西入面，
將來生個仔出來成個黑警樣，
大過左話我要做黑警喎

你唔好再侮辱佢
我信佢仲係處女

只知道感覺沙勇新
不知道屎眼這麼痛

可以出去開改歌post

都要對自己既過去負責

人誰無過呀

岩呀
所以每個人都對緊自己負責

放過佢啦

真係好女仔比人屈就慘既
佢就

你可以放過佢
但我地都係會覺得佢既過去好嘔心

想幫沙Sir作首歌

中出了懷孕 然後不知道 誰是老公